前度生日

應唔應該同佢講生日快樂

利申：表姐擺酒，飲醉左，我仲好鐘意佢，手左手四個月

分左手

想講就講，唔需要考慮咁多

仲有冇計傾？係咪朋友？
係我就唔講，佢發生d咩都唔再關你事，再有接觸係對自己殘忍

有你呢句 多謝

去佢下次婚禮算啦

講啦
柒一鑊姐嘛

關你鬼事咩

你仲鍾意佢咪講囉，唔通留返拜山先講

仲有冇計傾？佢仲鍾唔鍾意你？仲有冇機會一齊番？
中>2樣 = 講
中<2樣 = 唔講

講左喇
係咪係時候放低

冇，應該唔，應該冇
ggwp
多謝巴絲比意見
我都係講左
我會消失 讓自己一個抑鬱lol